BNO心急人致電英國心儀學校，查詢何時開始收生 校方：WHAT IS BNO???

《你以為你很英國》

BNO心急人託英國朋友致電心儀學校，查詢何時開始收BNO子女學生。

校方回應：WHAT IS BNO???

#英國民間柒苦
#英國田野吹哨報告
#吓哦我都係返出去先

圖片與事件中學校無關：
Queen Elizabeth’s Grammar School, Blackburn

港燦又衝出嚟丟人現眼

其實講話黎緊會有resident visa會唔會容易明白啲呢？

畢竟個小朋友係乜國籍對學校嚟講唔太relevant

正如你都唔會知身份證得1粒星2粒星嘅人揸乜嘢護照

一月份先開始申請Visa
都肯定趕唔切今個semester
咁急走去問做乜

肉撚酸

看圖作文

仲有要到秋天Home Office 先會再出更多詳情，依家根本就乜都冇

Ok 👌 唔過啦 留係大灣區發展算
共享中國人榮耀

即係bno 當左英國護照？

心急到咁，好撚柒呀
1月先問都未遲

其實不嬲都係英國護照

Who the fuck are you mate?

咪同你隻俾狗屌出嚟既賤種一樣囉

你夠乜柒都唔知就衝出嚟柒啦 屌你老母

wfc
吓哦我都係返出去先

手拎住個visa先去問人收生問題啦，呢一刻問人都唔知你講乜鳩

真心
覺得英國有機比香港人玩爛
只希望高危手足可以有隻救生艇

真唔真呀
又想詆毁BNO人士

Goodbye HK, Hello UK條友移民顧問黎，未公佈hkbno visa之前一直踩鳩bno

呢條友開移民公司
憎撚死全部BNO, 因為搞到佢冇生意

到時香港人係英國做蝗蟲
英文都唔識多隻

Fake news味濃

「用BNO?
過咗97後英國佬唔會理你架喇!
轉用特區喇」
呢番說話冇證冇據9up唔使本，但可以喺香港傳播十幾年

現在又嚟第二招

WHAT IS BNO???

British NO ?

香港的BNO護照，也就是英國公民（海外）籍，有人欣喜若狂地發現個案，入境歐洲，不但免簽證，而且可以在歐洲一些國家長期居留。
最先在網絡奔走相告，繼而見諸華文報紙，然後有人理直氣壯要求英國政府「確認」。好，歐盟正式回應：對不起，BNO不是英國正式公民身份，沒有在歐洲的定居權。
以這件鬧劇，看出香港人折騰二十年，到底學會幾多「政治智慧」。
英國加入歐盟，歐洲有人權法。歐盟沒有一個國家像英國一樣，有一種叫BNO的二奶護照。
不錯，這是一個法律漏洞，加上歐洲對英國不太親善，英國加入歐盟之後，除了英鎊獨立，歐盟許多政策和人權法，凌駕於英國議會，這是當年戴卓爾夫人反對英國跟歐洲一體化的原因。
但是，歐洲與英國一樣，都討厭大量中國人、黑人、伊斯蘭教的阿拉伯裔少數民族入侵。歐洲近年受溫州人和福青幫滋擾，對於黃禍，早有厭懼。
BNO本來是歐盟和英國移民法之間的一道小縫隙。在一所屋子裏，牆角有一道小縫，地窖有一窩小老鼠。聰明的小老鼠，看見這道陽光透進來的小縫，絕不會聲張，吱吱大叫，奔走相告，然後放炮仗慶祝，公告地窖底下的小老鼠族群：瞧上面，有一條通往廚房的生路，一起殺過去，外面有蛋糕芝士，有社會福利。
聰明的小老鼠，會自己顧自己，悄悄的閃身潛逃出去，因為神不知、鬼不覺。BNO的漏洞，道理也一樣，悄悄開溜，跑得一個是一個。歐洲冷門的小鎮，官員心地善良，品性純樸，從來沒見過狡獪鑽營的中國人。三五年之後，看見寧靜的阿爾卑斯山下多了幾處喧嘩的唐人街，才會發覺上了當，但那時，BNO已經偷渡過去三五萬，再也趕不回來。
只有最蠢最蠢的小老鼠，才會把漏洞公開，拉着歐盟和英國人的衫尾，叫他們清楚「交代」。歐洲雖與英國不和，對黃禍的看法是一致的，你既迫他「表態」，他當然名正言順給你塞洞關門。從此，「BNO」無歐洲居留權這一句，就會輸入電腦，連列支頓士登的移民局小官一打開，就有一條紅色的提醒。
許多事情，因為敏感，只可以悄悄做，不要公開問，更不要「澄清」，在大陸辦事，持BNO潛逃歐洲，一樣道理。一條生路，就此堵死，香港人不會搞政治，蠢得很。不過，也沒有損失嘛，中國那麼強大，七百萬市民，人人愛國，去歐洲乞米呀？

真係好on9
Regardless你係BNO定咩野國籍
唔係BC就過主收全費喇

同埋收生係正常時間去報或者要入學試
想搏大霧攞著數

d英國移民顧問好驚嚟緊冇哂生意

推香港獨立 唯一出路

好撚鍾意香港

會唔會係問學校

校方: BNO? What 7 you saying? What is your name?
咁就俾間學校Blacklist左, 真係唔抵

who the fuck are you? with this motherfucking BNO

唔係BC就收皮啦

講緊大學定咩先，免費教育小學到中學應該都可以插班，
不過我唔明香港搵學校一定要搵英文教，去到外國英文變成基本，就要去名校，香港人咩都要最好

又有自作聰明的老鼠

上次歐洲那次還不夠仆街咩

又話要FC
鳩UP幾行字冇source都咁多人討論

拉

移民顧問

係，所以出d咁既膠post

on 9 你子女要入中學姐係97後出生啦？咁撚有BNO 呀

其實到攞咗BNO visa (最快出年即刻申請），係有可能喺學費同收生方面，當成本地學生嚟計嘅…

參考九七年前移民嘅仔女，當時只要有居留權，就算未入籍，都會算做本地學生嘅…

不過今次其實有少少唔同，BNO visa只係俾你喺英國逗留五年，所以其實頭五年，連英國居留權都未有，有機會仍然被視為外來學生…

點都好，依家都未開始接受BNO visa 嘅申請，如果學校已經要截止報名，都應該用香港外來學生名義啦…

Bno唔係英國護照
知唔知本野邊個部門出

普遍英國人邊會知呢本嘢

on lun 99

去到當地人地先理你㗎

佢講明冇public fund，邊有可能可以當local fee

bno 個封面已經係寫住british passport你一定係無所以唔知?